呢兩晚都係凌晨先落大雨同行雷閃電

一到朝早又停 未到凌晨又未黎料 係咪啲咩吉祥之兆

鮑姐

有冇諗起鮑姐?

點解唔問鮑姐?

迷霧裏最遠處傳來行雷聲

鮑姐來了

通慣頂會留意到
不嬲都係

西南季候風既暴雨鍾意喺凌晨出現係有原因，因為夜晚陸地比海洋凍，所以沿岸地區會有陸地吹向海洋既風，同西南季候風撞埋一齊之後爆雨區出黎。

雨區發展咗幾個小時之後，大氣環境既能量消耗得七七八八，加上日間係海洋凍過陸地，變咗沿岸地區吹海風，做唔到兩股相反氣流撞埋一齊既效果，自然就會收水。

朝早無停到

暗示緊你同鮑姐要到左凌晨先至覆雨翻雲

有冇搞到鮑姐濕晒？

大唔大聲得過鮑姐啲叫床聲

比利定驚